有無人睇過離人？

睇緊太宰治嘅離人
發覺中間好散，唔係好明佢講咩
有無巴打可以解釋下佢篇一天的勞苦講咩

無人睇過？

中3時睇過 唔太明

睇過人間失格 頂唔順 太負面

我都係睇完人間失格再睇離人
但可能離人係隨筆散文 有啲睇唔明

離人係邊本書入面嘅？淨係睇過斜陽同人間失格

離人係本書嚟 不過佢係用文集形式

agger

香港公共圖書館好少太宰治嘅書
利申：窮j